# RazorPage

Razor Page klasöründe 
Razor Page sayfası ve validation olayları ile beraber  ViewComponent kullanımı .

ViewComponentDersi
sadece ViewComponent, dökümanda adım adım nasıl yaptığımı açıkladım.

